ROSÉ - FIRST SINGLE ALBUM -R- D-DAY POSTER

牙瑰solo大發

緊張到唔想訓覺

👀👀

@?

😴?

😴😴

有奶

出咗了